所謂無大台，原意係要靠網絡來取代大台，但畀政府睇通條路，不斷派五毛搗亂，唔改死梗

政府要拎電郵地址開連登戶口好容易，大學由政府控制，電訊商多數親中，電郵地址可以無限量供應。

就算係真戶口，POPO都三萬個啦。

靠Block都仲未夠，我睇唔到佢講乜，但其他人可能被呃。

大家有無更好的想法？

開法庭台，有問題ac放去審，永久ban

即係要搵連登陪審員？

靠民智去明是非，見到混洧視聽既五毛要指出黎

全部會員都有權審，正負評制度

膠登好似試過但係唔work

五毛死全家

好快依度變一言堂

連仔有冇規定某啲isp 唔接受？

咁如果P 呢

應該有，我試過外國isp 開唔到ac
以前我外國大學email 都得，後尾個同學想開就唔俾

呢度 d 膠 post 越嚟越似香討
之後就會有大批五毛洗底

最後變撚哂投石機, 唔妥邊個就掟石掟撚死佢

全世界都親中講完
反政府就係無敵
反政府既人有兩條賓周

有唔同意見唔出奇
問題有類人係咁引戰挑釁